{
  "minecraft-version": "Minecraft-versija",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja ielādēt.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine versija",
  "bedrock-version": "Bedrock versija",
  "forge-version": "Forge versija",
  "magma-version": "Magmas versija",
  "authme-shutdown-problem": "Spraudni 'AuthMe' neizdodas ielādet un aizver serveri lejā.",
  "pex-config-problem": "Spraudņa 'PermissionsEx' konfigurācija nav derīga.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Tur ir daudzāk spraudņi faili priekš spraudni vārdu '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' un '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Spraudnim '{{plugin-name}}' ir vajadzīgs ar spraudni '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja izslēgt.",
  "plugin-enabling-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja ieslēgt.",
  "plugin-runtime-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' ir problēma kamēr ieslēgts.",
  "forge-confirm-problem": "Lai veiktu izmaiņas un startētu serveri, nepieciešams jūsu apstiprinājums priekš Forge.",
  "mod-dependency-problem": "Mods '{{mod-name}}' ir vajadzīgs ar mod '{{dependency-mod-name}}'.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Mods '{{mod-name}}' ir vajadzīgs ar mod '{{dependency-mod-list}}'.",
  "mod-duplicate-problem": "Tur ir daudzāk modi faili priekš mod vārdu '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' un '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mods '{{mod-name}}' ir izgājis izņēmumu.",
  "mod-fatal-problem": "Modam '{{mod-name}}' bija fatāla kļūda.",
  "world-missing-mod-problem": "Pasaule bija saglabāts are mod '{{mod-name}}' kas izskatās ka ir pazudis.",
  "world-mod-version-problem": "Pasaule bija saglabāts ar mod '{{mod-name}}' versiju {{mod-expected-version}} un tagad ir uz versiju {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Spraudnis '{{plugin-name}}' nedarbojas ar tevējo serveri versiju.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tagadējā pasaule tika izveidota/piekrauta ar Minecraft 1.13 vai augstāk. Jauno formātu nevar ielādēt nevienā no vecākām versijām.",
  "old-player-directory-problem": "Serveris ir noteicis vecu atskaņotāja direktoriju pasaulē.",
  "command-run-solution": "Palaist komandu '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Uzliec 'stopServer' uz 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigurēt spraudni {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigurēt spraudni {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Ievadiet citādu versiju par spraudni '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Ievadiet spraudni '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Noņemiet spraudni '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Izdzēst failu '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Rediģē failu '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Ievadiet citādu versiju par modu '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Ievadiet modu '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Ievadiet modu '{{mod-name}}' ar versiju {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Noņemiet modu '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Atjauniniet servera programmatūru uz 1,13 vai jaunāku.",
  "plugin-command-exception-problem": "Spraudnis '{{plugin-name}}' nevar izpildīt komandu '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Bloks pasaulē rada problēmas.",
  "remove-block-solution": "Noņemi bloku no pasauli, e.g. ar MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Dari neko. Šitā problēma varētu sataisīt pats.",
  "chunk-load-exception-problem": "Kraujot pasaules gabalus, bija izņēmums.",
  "remove-chunk-solution": "Noņemiet problemātisko porciju no pasaules, piemēram, ar MCEdit vai noņemot reģiona failu.",
  "multiverse-load-problem": "Pasauli “{{world-name}}” nevarēja ielādēt, jo tajā ir kļūdas un, iespējams, tā ir bojāta.",
  "world-repair-solution": "Salabojiet pasauli “{{world-name}}”, piemēram, izmantojot Minecraft Region Fixer vai MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Pasaule “{{world-name}}” ir citas pasaules dublikāts, un tai ir liegta ielāde.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' nav saderīgs ar Minecraft versiju {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instalējiet citu Forge versiju.",
  "malformed-encoding-problem": "Kaut kas (droši vien MOTD) satur nepareizi formatētus formatējuma kodus.",
  "change-motd-solution": "Pārmaini serverim MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Baltā saraksta izmantošana bez tiešsaistes autentifikācijas nav atļauta.",
  "disable-whitelist-solution": "Atspējojiet balto sarakstu.",
  "enable-authentication-solution": "Iespējot tiešsaistes autentifikāciju.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Modifikatoram trūkst vajadzīgā mod {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Jūsu pasaule iepriekš tika izmantota jaunākā versijā.",
  "version-downgrade-solution": "installēt jaunāku Minecraft versiju",
  "generate-new-world-solution": "Izveidot jaunu pasauli"
}